\makeatletter
\ExplSyntaxOn
\str_if_eq:VnT \lxklVarNoPaperPagebreak {true}
{
  \pagebreak
  \vspace*{\fill}
}
\ExplSyntaxOff

\newcommand*{\lxklNoPaper@TextEnglish}{%
  Please mind the environment (and your budget) and \textbf{do not} print this document.
  You can read it just fine on a computer or tablet. Thanks!

  This PDF was compiled at \DTMnow\xspace
  based on commit \texttt{\input{.tmp-git-commit}}.

  \emphasis{If you find any mistakes or feel that something is not clearly described,
    then please drop me a note!}

  E-Mail: \mailtohref{\lxklVarAuthorEmail}}

\newcommand*{\lxklNoPaper@TextGerman}{%
  Bitte schonen Sie die Umwelt (und Ihr Budget) und drucken dieses Dokument
  nach Möglichkeit \textbf{nicht} aus,
  sondern lesen es am Bildschirm. Vielen Dank!

  Dieses PDF wurde zum Zeitpunkt \DTMnow\xspace kompiliert,
  basierend auf Commit \texttt{\input{.tmp-git-commit}}.

  \emphasis{Wenn Sie einen Fehler finden oder Ihnen etwas unklar vorkommt,
    dann informieren Sie mich bitte!}

  E-Mail: \mailtohref{\lxklVarAuthorEmail}}

\ExplSyntaxOn
\str_case:onF {\lxklVarLanguage}
{
  {english} {\lxklNoPaper@TextEnglish}
  {german} {\lxklNoPaper@TextGerman}
}{\PackageError{lxklNoPaper}{Unsupported~value~for~lxklVarLanguage:~\lxklVarLanguage}{}}
\ExplSyntaxOff
\makeatother
